琴晚跑步好舒服

帶住口罩
進入無人之境

焗到我隔夜飽都想嘔出黎